雷宇揚又rap得幾好

估唔到連hiphop都玩埋